睇到郭文貴咁多段片之後，我得出個結論

佢有好多片，來源好多人都奇怪點可能會攞到咁多片？ 好似個大肚婆醫院呀嗰啲家庭影片都有， 呢啲咁嘅片點可能會有呢！真係唔可能會有第三者即係國安喺度拍，只係由屋企人拍嘅！

唯一嘅解釋就係，電話會自動將啲片同相上傳去國安server上面，咁所以郭文貴佢哋就攞到極大量嘅片包括埋高高幹嗰啲，當然連電話，平時講嘢對話，相片，密嗎全部都攞到！

郭文貴班人絕對來自國安部門。